含撚貓有先見之明

咁多年前以經知道單反會收皮，可惜佢千古左，泉下有知一定好欣慰